香港人要如常生活！

建議大家日日如常，唔好因為政府話減少活動就限制自己行動。

武肺半年來，一直都係靠香港人自己先可以唔爆，但今次政府明顯就係要香港爆大獲，直到立法會、10.1呢d重要日子都要限制大家活動！

只要大家做返足衛生準備，減少自己中招就夠！

其他本土或地區活動自行決定出唔出。